[推到完場] 香港愛情故事4 （龔家欣好正）

slow

條女係咪鍾雪

正

頭先條女好正！！！

dllmch
都襯唔起

差啲想開post ,等左咁耐

條女乜水

1001唔開

講完又好似喎

個學生妹乜水

350蚊約呢啲樣既女戇鳩

頭先搖下搖下個度...

呢個演員好，好放！

頭先條女幾girlfriendable

咩名?

係囉，好好奇嗰條女喺邊度嚟？都演得幾放

唔好以為ptgf一定好靚

後母正

係咪viu tv人？

打機同飛機

我都想知

好似係

得打機同打飛機

啱 唔錯 演技好自然
冇樣冇包袱

屌

點解唔係指紋

靚版麗英級數

百貨應...

個仔又幾聰明

樣唔算差啦

龔嘉欣真係好似big bird

你係唔係都唔關我事

一個劉溫馨 一個朱晨麗
正到

大家接唔接受到...依個後母...唔做家人,做朋友得唔得

其實劉溫馨都幾正

港男都會死係大陸妹手上

多比

大陸婆的確高質d

冇啦啦彈個三五識七出嚟話做一家人
乜都冇經歷過 點得

想友誼波

套野會唔會每條線都係sad ending

個上司惡撚到

新上司都好正

pussy

Tvb 拉啦 成班都on9

人比人
比起麗英係OK

尹佩斯

收皮啦，仲睇tvb，block7你班仆街藍絲

做朋友溝通下先會唔會好D

Ot無時間同嘉欣扑野

佢個fd

happy伯

屯門娜娜？

娜娜

屌你娜娜

兩頁先有個正常留言

屯門娜娜呢

跳老舞

跳老舞群組

邊有油你high
ff too much

盂蘭節

封利是

娜娜群組

死廢老 雞蟲

比埋利是佢

戇框框

俾利是佢

俾利是

白彪爭緊最佳男配角

笑死

地下邋遢到

著到咁短出街

狗竇

好似冇人夠佢出

佢啲演技都唔係一個獎項可以反映到啦⋯⋯咁好戲嘅老戲骨

佢值得一個獎

呢套正宗香港人劇，5毛先反

死廢老真係死廢老

鬧走曬啲人

對腳好長

屋企乜人都冇哂
最後一個都走咗

炒美股

屌你老母仲睇cctvb 拉！

Agger，好撚過睇咩造星

最尾唔通簡兵仔...

條台仔乜都要效率

兵仔終於有糧出啦

唔通最尾係兵仔贏

兵既用途...

好橙

糧食兵

兵廢D定hugo廢D
定石修層樓最後會留俾兵?

睇TVB都要管
黃納粹

攝時間

兵你就做番兵啦
想乘虛而入

慘,佢好似唔知仲有個新加玻仔

細佬溝返PTGF不如

俾我簡 of coz新加坡仔

兵好過hugo

對腳好撚7正

四眼龜做兵一流

千禧BB

兵仔係最後贏家？

點解唔係話哄埋d聞既...

你老母個閪就比香港人屌，tvb做過啲咩你唔記得？

兵可以咁開心咩

一秒裙底

性暗示

20歲咋屌你

老豆有錢，點都好過hugo啦

咁大學生點都有前途過做保安既

現實中係最後都係會揀返個有錢嘅新加坡仔過人世

你有你生活 唔好搞9我算啦

佢唔知仲有大BOSS新加玻仔姐

睇唔到

現實一定係簡新加坡仔

冇圖冇...

兵糧丫嘛

兵起碼識返工
Hugo仲喺到on99搞咩狗也不屌 碌min pay

坡仔太現實冇愛情
Hugo太重愛情，連麵包麵買唔起

點睇都係兵仔先最平衡
可惜現實依班人只會永遠做兵

套戲都簡新仔啦

你又啱wo

不嬲兵先係最好
d女係要去自殺之麻

物管精英

分析得好
我覺得兵仔先係最正常個個

大把人睇
杜生都食kfc

兵仔有兒子依個職業

又係最後15分鐘先嚟做呢條悶線，
係咁討論點樣影相

今集冇老母

完

一堆話好
一堆話唔好

大佬呢d邊有標準

我老豆係香港人 你老母個閪比狗屌

唔係影裸既...

謝東閔好樣衰真係

以為影裸照

好想幫王敏奕影相

好無聊
呢條感情線好多舊魚

唔想睇謝東閔

頭先所謂個1秒呢

太短
要整長d

綠帽俠先係

咪撚理班tvb員工啦
拉返出熱門就得

好中二病

影相呢條線真係好格硬

老豆仲有間供完既私樓
點睇都唔係最差個個
老豆老母唔洗佢養。已經係一個好大既優勢。

好多人都唔知
唔洗俾家用可以洗多好多錢

抄the crown

拉

大妹呢part係悶，但呢part先係套戲想講既massage

同續集一樣

謝東閔好撚性感
好撚正

係咪串返CCTVB自己

咪撚睇tvb ，拉

唔係吖
每條線都係理想與現實

我都想知點解被譽為正宗香港人劇但係由cctvb出品就等於要支持

英國佬係騙子

我覺得係

擺明

推

比你感受下ot啦
要個老公要錢都要ot

反cctvb叫五毛？你望吓你自己做緊乜？

莊思敏又會keep住同龔家欣分享感情

好中二 影相個到

無得同幸福賓州扑野

既然TVB同事鍾意推上熱門 咁就幫手推埋任務啦

不推文pls

真喎 香港老細真係就係咁 見條橋收得就死用爛用

同個窮撚拍拖預咗唔開心架啦

大小姐同水水咁既關係

好波

佢睇tvb睇到傻撚咗

cctvb拉

好地地 轉乜鬼野工
搞到無得扑野

莊思下個係咪6永

冇問題

屌你班垃圾CCTVB狗

多30%人工 vs 冇時間 點揀

好聽谷微

ex都係咁
自己唔洗ot
我ot到隻狗咁無人可憐同同情

推你老母咩推

諗都無諗過兵仔

呢段又係好中

細佬好慘

其實百力支加棉花糖應該好難食

打手

冇兵仔相 sad

臭西阿妹

糖妹同個細佬一樣
做兵

甜撚到痴線

好過hana

會員New_god_美斯今日放假？

原來TVB有咁多連登account

真，窮人父母攞家用好狼

全部都扑唔到野

成套劇無一條線係開心既

on9仔 跟尾狗 翻去推你老母車啦推

成首歌播晒

買到層樓 結果ot到見都無得見

屌 又拖進度

中左...

好撚柒呀你地

又嬲

諗都無諗

最尾呢幕好sad
個個都有自己煩惱

完？

tbb拖打手糧

香港愛情故事

老母唔知點

個個都有野煩

得返5集姐

你返去推你老母車啦

咁要貼地就好難開心

個老婆想咁丫麻...

貼地

好過下下bbq大結局

黃納粹

一腳兩船都冇兵份

終於一腳踏兩船，好仆街

問兵仔意見果下先慘

游b一腳塔兩船
唔差在塔埋我

又有人唔忿氣黎洗兼推post

已拉出熱門

兵仔都唔係追求者
點會有相

最尾肯張床到簡相都SAD

今集個結尾幾好，每個人分鏡接下一個人分鏡

又唔理12手joke

10條女...

收皮啦，唔識尊重人嘅唔該叫你阿媽教吓你
我哋睇呢套劇關你咩事？

再拉

而家咪拉緊囉，睇tvb睇到傻撚咗？

哭咗

唔講真係唔講

多謝你介紹喎，等我幫襯下FILA先

兩船都sad

點解要尊重tvb同事？

咁我推番

你老母教你尊重人要叫人收皮？

真心唔錯，每個角色個特質都好鮮明
明顯係有心思嘅

屌佢老味，做香港人真係好辛苦
睇完第八集完全感受到！

無錯

幫你拉

好好睇 歌又好聽

呢套劇都算係天與地之後最高質tvb劇

你唔識尊重人，我點解要尊重你？
你自己唔睇係你嘅事，冇權對其他人指指點點

點知仲要覆佢

但佢既愛係基於條女IQ/經濟。會唔會現實得濟
雖然話現實冇咁極端但揀佢者係要麵包唔要愛情

其實你覺得拉到乜？
拉完唔係加post數？
爆左1001唔開新post仲比tvb名正言順話網名熱烈討論爆post?
多謝都黎唔切啦

啲對白都好正 不過睇完有啲sad 太貼地

係 好好睇

兵仔應該幾有共嗚

永遠下一位都唔會係你

上熱門 正
12手joke落熱門

羅天宇好慘，洗濕個頭想quit都唔得

推撚飽佢啦on9 cctvb都覺得好睇

兵仔其實唔差

黃絲真係好民主自由啊 連其他人睇個劇都要干涉

而家出咗熱門啦on9仔

計樣佢最衰

仲要睇套劇都比紅衛兵騷擾

你諗下你老豆老母個代,個個都係咁...

躝啦

無得再做幸福賓州

我抵制12手joke

點解咁講 老豆老母唔係咁喔

已經超越大帥哥同降魔的1了

幾多人80~90年代供層樓供成十幾廿年

起碼六七年冇睇tvb 今次呢套好掂

樓上啲5毛都on9,TVs自己都自嘲自己啲劇又成日bbq咁，睇個劇啫唔明嘈嘜嘢，拍得好係事實

屌你老母藍絲狗露尾？

冇人唔俾你討論，翻香討囉7頭皮

btw 咪撚偷換概念啦弱智，民主自由知唔知點解，干涉嘅話你仲開到po係到傾套垃圾？on9

以前個代供十幾年就供完
依家要30年....

cctvb不了

咪我代表tvb多謝你拉到上熱門囉

我上面麵講左
屋企唔洗佢養，老豆又有樓。條件計真係唔差

不推文

哦
我聽日繼續推文 10點半睇

好啊，記住推，唔係tvb唔俾人工你

岩岩出黎做野既睇到龔嘉欣羅天宇果條線真係好有共鳴

連登你話事？你係影視台台主？

又無樣,又無錢,又無大志...

做得好自然個個都會睇

訓先 10點半劇好好睇
手joke慢慢洗

有另一半就係

30歲睇更加有共嗚

乜撚野台主？
up乜鳩
傻撚咗？

現實真係咁慘?

岩岩入職其實唔夠3個月過唔到壓測

睇你咩出身囉...
你有錢...有人脈咪好似新加玻仔咁囉...
你公屋出身...真係大部分人係咁...

你有你推 我有我地拉姐

係咪睇tvb睇壞腦

冇囡

你弱智？咁都唔明？

無囡即係得返打機同飛機

咁你應該睇兵仔果part有共嗚

冇女朋友又可以慳返筆錢

咁事實係你越追求一樣野到頭來得到既滿足感都其實係一剎那 有時背後失去既更多

就好似初初出來做野 買到個名牌你會好開心一段時間 但用耐左都無哂feel 可能仲覺得浪費金錢
到你搵到錢名牌又隨時任買 但你仲會唔會好似第一次買到咁開心呢

搵到錢無哂自己生活時間
係屋企贏左場交無左個屋企
為左搵個有錢另一半但完全同自己唔夾
買到樓但無左個老公
忘年戀但完全無共鳴
為左堅持自己心目中個夢但無左前途

雖然拍出來未必好貼地 但都叫帶到個主題出來

我咪講咗你有你推 我有我地拉

咁乜撚野台主啊弱智

cls

可以叫7折PTGF享受下女仔既體溫

佢地係
個腦得黃同藍

不過講真而家啲暗瘡肥婆奇珍異獸樣都夠膽死出黎做ptgf

你係藍咪講囉 懶係清高

拉
繼續拉
拉到10個post出黎第日報紙話全城熱話

真心好耐無睇過電視
對上一次係追viutv調教你男友

日日昅女神ig fb(公開)但連like唔敢㩒 fd request都冇invite

有D太靚女
條仔會唔夠膽講野

淡妝靚番好多

上唔到熱門點撚樣熱話法

校園台開到幾十個po上報紙未？

屌 成班都on99

你岩岩叫人躝去discus開po, 以為影視台你話事

鄧麗欣個套都幾好
不過公式化左D

same

真，以前又濃妝又閪口閪面，好唔討好。

原句畀返你啦柒頭，以為自己好撚型？

咁公屋出身真係好慘

自己睇下吹水台個熱門先啦傻仔
用你地最鍾意既熱門標準
我講埋報紙你都用熱門黎講
而家熱門都有啦
係咪不願面對呀？

我真人真係幾型

笑撚死，話自己深黃但睇TVB

躝啦，死毒撚

佢柒到

又唔可以話好慘
你簡左要成家立身依條路
當然要付出相應既價值

敗走波台

一早叫你死去影視台同高美屍+屈dee格劍。

順便啲下啲負評數先啦 傻西

咁多負皮真係好撚熱門啊tvb打手

姐係公屋仔應該要結紮

秒左條柒頭

唔知結局係點，反而希望係sad ending，咁先真實貼地。例如老果pair真係離婚，白彪雖然覺得孤單同掛住屋企人，但始終覺得自己冇錯或者改唔到，最後自己住，眾叛親離（識d廢老，幾十年d死人脾氣，真係改唔到先夠最真實）

屌化妝老母
Mclub朱莉又係世界級

好過天與地啦

好肉酸
熱門上埋又要睇正負皮
龍門搬到你

唔係咁既意思

不過羅天宇依個角色本身無乜上進心,無乜進取心

睇cctvb最撚型

係你地班傻仔自己講話上到熱門就係熱話嘅
我都係跟翻你地個邏輯姐

唔會，天與地點都係我top 1神劇，仲神過breaking bad

Cctbb 拉

sad ending睇到人好唔舒服，棟篤神探奶哂野

好心你柒夠未？
冇人得閒拎個熱門打飛機
係你自己講上唔到熱門點知上左
你有閱讀障礙就搵人幫你啦

無父幹 靠自己 真係要好有上進心 儲錢儲得好辛苦先買到樓
普通人畢業搵萬幾兩萬蚊真係好似男女主角既生活咁

屌
咪就係你上面班打手自己講
嗰條友7咗而家咪唔敢覆囉
屌你老母你就閱讀障礙啦 同啲師奶睇飽套劇佢啦

無詳細追天與地 有乜咁神

毒撚搵萬幾兩萬蚊 = 冇女 = 失去性能力 = 失去生殖能力

[推到完場] 香港愛情故事4 （龔家欣好正）

#399 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
原來唔係閱讀障礙係弱智
自己出咩post講乜野都唔記得

拉到出第十個po上報紙原來係你呢個弱智仔講

快撚啲啦咁，我好期待可以拉到上報紙啊7頭皮

睇cctvb睇到腦裝草都有

王敏奕飛虎太man

上左熱門未呀？
唔好意思原來報紙一早上左

劇本好有深度，布置得好，演員一流。

好撚威啊cctvb打手

垃圾劇都好吹奏，你都幾撚cheap下

btw 你做咩轉移話題，知自己柒撚咗？

我好想睇你表演點樣因為拉到10個po上報紙啊

天與地只係 band 友, 或者經歷過 viiv 嗰一代 才會有特別感受
對其他人嚟講, 只係普通愛情劇

今次哩套劇, 真係老中青, 有拍拖定無拍拖, 都會覺得有共鳴

叫佢快撚d死返台灣啦！以為自己好靚仔，其實支那民工咁嘅樣！香港話又學極都咁屎！！！比返d演出機會比香港人好過啦！

個post推得咁快既

睇嚟反應真係好熱烈

睇睇下踩過界就寢左

期待暉仔條線

香港人真係好慘，收工睇套劇都要俾人批鬥”民主”嘅意思真係俾紅衞兵玩爛曬

同意呀！睇個劇都要俾人嘈

壽終

我睇呢套戲又真係好有共鳴嘅，以前中學又係做兵，仲要睇住同個識得嘅朋友結婚，到自己出嚟做嘢就做到返屋企都要做到10點幾，自己結婚後又係搬左出嚟住湯房，仲要個老豆都咁似，睇住套劇好似講緊自己咁

曾經有過理想既人都會有共嗚。套戲講緊家明（理想）比社會食左。

可能12集節奏去得快

近幾年龔家欣好似開左竅咁，演技一部比一部強

係時候離開TVB 試下拍電影証明自己

演技好過近年電影d女新人

咁既時勢叫人拍戲係咪叫人送死

係囉 梗係留係tvb做五強

睇番尋日個PTGF

原來民主係表示唔屌得，又睇tvb睇到on9？

你做乜唔躝翻大陸睇劇？嗰度冇人屌你，好撚「民主」㗎

係網上就大大聲鬧人，現實見到同事老細撘港鐵都唔敢吊 (又或者你自己都有撘開)

你駁唔到理虧就轉移話題？

你咪撚咁痴線啦，交通工具一早俾鐵壟斷晒，點樣完全唔搭，只不過係少搭

不過睇tvb就唔撚同啦，而家後生仔將自己睇tvb都咪話唔俾人笑撚死但你班友就好high，定你係廢中廢老啊？（唔撚講你係藍絲啦，費事惱羞）

現實我係女揾返保安仔做男友啦
最正常

坡仔係現實根本唔存在
作故仔
有1080 萬兩房同公屋一樣大仲係供緊就可以溝到女係睇電視先會
現實同公屋仔一樣要返工又唔係特別有錢
工都未返
講咩投資一堆廢話就叻

條女真係好正

你好撚威識睇netflix viutv好撚潮呀撘著港鐵睇仲撚潮呀

我睇緊香港人演員香港人導演嘅劇，覺得套劇同香港現況有共鳴，又同香港文化夾而睇，有乜問題？你唔好咁痴線啦 知唔知咩係紅衞兵呀為反而反

喂紅衛兵，你身上件衫都係made in China，唔該你除番落黎啦

至於廢中定廢老真係廢9事理你用年齡拎存在感好可悲

依家玩緊赤軍果隻總括，赤軍有咩下場明啦！

幾時話唔睇tvb潮？你傻撚咗？

屌你老母on撚99 你係咪唔撚明睇tvb係有乜撚野問題

你老尾睇吓呢個po啲相先啦

不過咁又係嘅，你呢啲藍絲狗唔撚明架啦，慢慢睇飽佢啦屌

我又乜撚野攞年齡層黎r存在感？而家仲有邊個後生仔會講自己鍾意睇tvb啊？你係柒咪認咗佢囉，又唔敢認又要威

駁唔到又轉移話題，真係覆你廢鳩事

btw，咪撚上連登啦你，一陣你喺度講tvb又俾其他人屌嗰陣你就唔好又惱羞啦，翻去大陸睇抖音、用微博傾啦，嗰度大把你啲同志同你慢慢討論冇人屌你架

d風吹落個d頭髮度，d頭髮都識演戲
個畫面靚左好多👋

其實好多年都無人講鐘意睇tvb ga wor，但都仲有好多人睇緊我邊到柒咗呢
係度講tvb俾人吊就唔會出到第4個post la
我睇呢套劇，又關抖音 微博咩事呢，你睇野咁偏激同極端個人會好辛苦架

viutv夠搵胡囧拍劇啦
成大個藍絲棟喺度連登咪又係照睇

唔知會唔會再出? 唔記得邊個話係五角戀

個brand 黃
唔代表佢真係黃睇下啲黃店
所以 何必分得咁仔細

打

臭雞

一腳塔兩船

AAAA

Dddddd

一腳踏兩船

死臭

已厭了

乜那野融資
大商家呀？

其實條仔幾樣衰下

食兩餐海南雞

飛撚咗hugo啦

點可以同啲垃圾比

咩海南雞飯賣2舊水？

狗也不吃

以為自己好勁
高級外賣由佢蝕到跳樓啦

咁你自己又唔食
浪費食物

有d似千雪

去個廁所都要講效率
不了

大丈夫經典橋段

臭

屋企有錢就以為自己好醒

咁煩，最後應該揀個兵

死變態佬

不過有錢大把女痴埋去

袁球老師

三國殺

仲三國殺

我都好鍾意玩三國殺

一班人玩三國殺幾好，但死先果d人要等好耐

笑果下反應好正

400幾呎600萬
你諗都唔使諗就講到16000蚊呎咁快？

地產狗正仆街

Henry係咁叫朋友買樓賺佣

Kayan Yau 都好正

羅天宇演得好討好

咁既地產fd同保險狗一樣

一個人揾萬幾蚊一個月，供九成可以買啲咩樓

公廁首歌為套劇加分

個老婆

做地產狗個演員好好笑 套套劇都好鍾意睇佢

公廁？

樂壇公廁都唔識

其實睇下啲負評數就知係幾撚受歡迎

btw唔使話咩偏唔偏激，你自己講話係連登講tvb會俾人屌，所以我都係好心建議你翻去睇抖音微博，咁就冇人屌你姐，咁都唔明？

比人賺不如比自己友賺

你又知人搵萬幾蚊
日日ot到傻可能三皮最少

我講緊我

估唔到有咁多連登仔同我藍屍老母口味一樣
咁鍾情於cctvb啲垃圾劇

右邊個阿伯有啲似李怡

有咩唔開心講出黎

等我地開心下

運動肥佬幾好笑

廢老打交

又係呢條悶線

終於到Venus

細聲啲，唔係一陣上面班友又屌我地係紅衛兵

今集有啲悶

少左家庭溫暖

我淨睇Venus都夠

做咩喊成咁

少左個無憂無累嘅童年？

喊到咁

叫聲好wild

老豆入醫院無人探佢

以為自己好高既人
有名既指鹿為馬都岩

抵佢 搞到個個都唔開心

細妹要踏兩船好忙

屌成個梳化都係花生

Venus好孝順

唔駛憂柴憂米啦.....我諗

個小咀真係好可愛

好可愛

為你好

脾氣臭過屎係佢自己

好白

咪撚理啲廢老啦

王敏奕快啲走啦 由佢自生自滅啦

同游游 3p

睇緊全民造星

食咗十年齋笑咗

窮父母以為餓你唔死就叫養育之恩

食左10年齋都仲叫椒咸排骨飯

睇venus同白彪好過睇佢同謝東閔

白彪成長記

嘩，屌得好中

啱

你自己要垃圾介手
都有得賴...

學下而家d小朋友啦
跳左一了百了

垃圾先睇tvb

普通香港家庭問題
有stubborn 既藍屍父母

十幾年就由梁証嘉變成白彪

謝東閔始終唔得
Lead唔起

演技大爆發 呢場戲好睇

仔都係齋原來

連登乜撚都吊架啦大佬
睇tvb=睇抖音微博
咁撘地鐵=撘高鐵
做中資有關嘅公司=做國家機構
你身上成套made in China 衫褲鞋襪= 你暗地𥚃紅到仆街

好傷心

真

好mean
真心唔明點解啲囡會玩鎅手
有疤痕咁核突

窮人真係唔識做人父母，唔識關心仔女唔識教仔女，以為比基本生存條件佢就盡左父母責任

真係好似我個老豆老母咁以為供書教學比飽飯食就好偉大， 做父母責任講到好偉大，有佢講無人講，相信好多人父母都係咁

睇住個廢老就好似睇住我老母，d對白一樣，見到就扯火

好連戲

要界就打直界,最撚憎呢D人,界完又要比人知,好似好威咁

同志，一齊去貼吧同微博傾啦，嗰度唔會俾人屌，大家都志同道合，做香港人咁辛苦，緊係做中國人好。

講真係香港地，就算你唔養，個小朋友去社福機構養都有飯食有書讀。

mk

其實都唔關窮唔窮，有錢都可以唔理啲仔女

又係中二線

我阿媽都從來唔記得我唔食D乜

謝東閔

Mk妹是這樣煉成的
所以到依家淨係約炮唔拍拖

做番自己

我老母就係咁

佢仲以為農村生活有衣時住行已經好幸福
不如用非洲去比啲垃圾思想

又到番游游

游嘉欣今鋪真係做時間管理大師

因為以前搵食真係艱難同埋佢哋嗰陣時嘅教育比而家低好多，所以佢哋嘅諗法一定係最基本嘅生存條件，佢哋都係潛移默化上一代所以搞成咁

有錢人生仔個仔女起碼有錢，想學野玩課外活動完全冇問題。

有得你食有得你住咪好
喺度呀吱呀阻 唔滿意搬出去住

好似又冇乜見仔介手

忍者

Hugo去圖書都係玩遊戲

我的第一次就是你

佢點解唔扮去廁所

打佢啦dllm

可以咁樣拎本書衝出去

介好多都手痕即.....

有得你食就食啦

兩個都痴線，搵保安算

又到搵兵慰藉時間

游嘉欣不如同細佬一齊

應該最尾簡佢

有冇Ching講得今鋪游嘉欣做咗渣女

兵

嘩，我都嚇親

自己要垃圾
邊個幫到佢

係隻兵主動去

屋村妹LV就收皮啦

保安都小柒

兵以為同自己表白

隻兵一聽倒佢個女神原來一腳塔兩船

幾好啊，樣樣都幾好

兵仔又諗多左

保安仔

只有供書教學先係有用啲，比飽飯食係基本生存條件， 只有供讀大學先算真係有心

當兵只會玩弄在她掌印

實戰唔得
理論得

毒撚做後備

Diu ar

後備都唔係

其實同坡仔一齊都幾辛苦 管住晒 下下都講效益

講得好好

依件都女神

後備都冇份

原來她不夠愛我...都冇得佢唱

女神咁樣問我嘅話 我應該會一巴車落去話佢八婆然後898

佢哋追求𠝹手係為左話畀人聽唔開心
唔係求死

當然有啲只係人𠝹我又𠝹既心態

利申：中二三望住啲同學討論點𠝹先可以多啲血望落勁啲

揾另一半好似投資噉

一三五二四六咪得囉

咩舞？

暉仔都有

擺明啦

JM9

跟住原來唱比肥豬聽既

咁就女神

肥婆係 Monica？

Fat West

居然係肥妹

暉仔鍾意肥妹

你自己發育犀利姐...

CUT歌,垃圾

點解唔叫錕哥做

左邊個女仔好pure

肥個個先係MONICA...............................?

有個靚既唔鍾意，鍾意個肥既

好靚女

大個一定好撚正

好少事on9

屌，隔籬嗰個靚咁多，係人都識揀件瘦㗎啦

Cat girl？

情場諸葛亮

同蜘蛛仔一樣
鐘意個黑柴

劉溫馨

點解唔搵返容儀做呢個角色

示下愛就反社會?

死教畜
人地早熟搵快$ 有乜問題

收皮

窮人可以full grant

死八婆老師

條細路好識做生意

隔離果個靚好多

賣分拆文具 咁L聰明 比我讚佢tim啦 on99 大個做投資專家

你係咪歧視我地呢d家庭
你點做老師

教畜正一on9

呢個老師咁狗既

肥婆先係潛力股

點解唔溝隔離果個

我中學都大把八婆老師

交比你
我要左面就夠

教訓番個校長轉頭

保安有石修依個老豆

好波撚條8 婆la
垃圾思想
班教畜真On9

修哥講得好正

一滴，兩滴，三滴

呢啲教畜好多都係冇人要的閪婆

就係噉，我將個校長催眠咗

估唔到食得咁偏

一滴，兩滴，三滴，算唔算石修人生污點

成功率高d 諗住威比同學睇

甜

Thxthxthxthx my father

代表作

呃個仔

升中四了⋯

廢老雄風勃起

唔識溝女大個就反社會啦，你睇連登

都唔算呀

呢個唔係大媽舞喎

又謝東閔

18歲前都有得高嘅

屌，好悶呀

又呢d又貴又細份既野食...

sheshe糖妹又嬲鳩

個杯空嘅，扮咩飲嘢啫

令人咁記得佢

屌佢抽水

明知個好朋友做緊第三者
仲唔拉佢走...

我屌，笑撚死

唔講我以為入咗香討

最鍾意睇細妹條線

糖妹都要做兵

但venus好靚

糖妹呷醋

糖妹對佢咁好都唔識感恩
對糖妹一d都唔好

糖妹應該係les

糖妹

糖妹係咪sheshe

講真，如果事實個老母咁高，個細路都會高大，男仔係遲發育過女仔

識著個垃圾

唔係攪百合呀嘛

個大妹咁既性格
話得聽咩...

sheshe被彈了

糖妹好嬲好嬲
冇咗心儀對象

咁又衰左d

都畫到出腸啦

屌，最撚偏激會唔會係你？

你係咪get唔到我講乜姐屌

糖妹似les,單戀大妹

但個肥豬會發育得仲勁呢...

條友媾女

勁靚

最愛學生妹look

單機

你問野駛唔駛哄咁埋

糖妹唔准受溝，繼續做兵！

nooo

勁揪，令tb拗返直

咁都溝到？

原來開估唔係les

噉樣就得米？上埋床呀屌

咁大枝油

今集咁少幸福賓州

香港人就係咁辛苦

即係又大戰

粉紅底底

咁窮仲買dyson 吸塵機

集集都屌既

我做掌上壓等你

嘉欣: 我有d攰

食屎: 你不嬲都唔郁架啦

訓左

屋細方便

咁夜仲吸塵

好老婆，攰都要tum個老公

一野坐上去啦

有咁既老婆唔屌做乜...

冇papapap diu

幸福賓周個角色好咸濕

嘩，咁就完場

含番醒佢

幸福賓州白滑胳肋底

公家欣淡妝靚過平時
無咁惡

迷途迷途孤燕

男人唔咸濕點算男人...

最後係咪食自己攪惦

omg黑仔

仆街了

咁係咪可以告個agent?

抵

地產仔PK了

唉仆街了

仆街 agent

細訂30萬?

佢實知啦 fd都呃

陰9朋友

地產仔係佢表哥喎⋯⋯

可以咁減按揭架咩

睇佢嗰陣間有冇呃佢

個地產fd唔熟唔食

真係仆街仔黎

扮唔知定唔知

地產狗仲賤過支那人

中出即飛

層樓600萬

頂你買個陣唔出聲既...

同層
銀行唔係應該想人買借錢既咩

趙完鬆

大妹沉船

好真實，地產仔為左張單有乜做唔出

我地一齊唔會有好結果

可能交完細訂先變凶宅呢

真係夠晒貼地

又用舊圖...

有龔嘉欣做老婆好難唔鹹濕
Btw著衫屌好過除衫

屌你老母，好撚變態
有精神病入青山啦

套劇愈來愈sad了

地產仔賤啲定謝東閔？

呃完蝦條走撚咗

地產仔

緊係地產仔
venus自願冇得怨

白彪最賤，仲咩要結婚生仔

Venus自己主動走去做免費雞 冇計

做左業主點解唔住新樓， 要租劏房

一個呃錢一個呃感情
睇你重錢定感情多d

就係為左有個家比佢話事，體驗到自己既價值。

買完租出去畀租客幫手供

感情冇咪揾第二個，冇錢可能要破產

佢玩卡 game 嗰陣話自住喎

但係佢又去租樓wo

簽左細訂咋，住乜鬼
同埋都脫腳，蝕埋細訂

岩岩先比訂，樓都未收，唔通訓街咩

原本未搵個果個盤又趕搬出去咪租湯房

佢地本身住果套已經簽左租約1年，
所以決定新買果度出租

老老實實同層凶宅係咪一定銀行check到
有無啲賣左都唔知照做到九成住落先知同層凶宅

你係咪用app mytvsuper 果d? 我睇電視播可能係快幾分鐘

個地產狗勁賤

有醫生朋友話上面位巴打
D精好唔健康

咪係囉，凶宅都唔講。我早排睇樓都真係遇到同層凶宅，不過係個地產主動講既。

快d叫樓上個個搵你醫生朋友睇睇

又係你條chi sin 佬, 你個150萬點呀?

圖呢

可能個fd唔知呢

自己中個頭落去就唔賤
咁d女成日話遇到賤人人渣...

以前脾氣差都仲起碼有個靚仔樣補番，而家又臭脾氣又白彪樣，怪唔得個老婆

上銀行網揀估價唔得咩？

智障 真係認真睇tvb

垃圾港奸睇cctvb生愛滋死全家

夜晚有M club重播

之前已經重睇左
你宜家每晚有無追

王敏奕bb真人上連登
我晚晚都j你架、
今晚射左好多好多精

如果有王敏奕cut就好
成日都係堆老女人劇情

追唔追好呢
22歲既Venus

以前個眼神好pure 好似啱啱破咗咁
宜家眼神好兇 呢6年Venus究竟經歷咗啲乜

其實同層都幾慘，一層咁多單位唔知都唔出奇，查冊淨係會查自己單位

做查冊只係睇到業主身份, 物業交易記錄, 唔會知道係咪凶宅
通常自己要上銀行網頁做下網上估價
如果係嚴重事故, 真係會全層+樓上樓下都估唔到價

所以跟本上佢買之前應該查埋估價先

全套劇不斷派膠
借錢唔查估價又再派膠
仲有之前個D咩坡仔未做野父母一把年紀竟然可以供樓
1080 萬窮人學人講咩投資金融嘅智障仲溝到女
無錢學人買新樓仲細單位同公屋無分別
現實借400 萬九成按已供死仲學人借600萬
有600萬仲買元朗呢D蝕硬位置

睇tvb 勿認真

好似係半新樓黎

借600萬每月還2萬2

兩個人一齊供唔算好難

問題係現實寧願供市區300幾呎400幾萬
都唔會一次過供咁大間
要急錢用點算
失業點算
佢唔係專業人士轉工一定高薪
600幾萬唔係上車盤
唔係話放就放得出

半新樓係俾D樓換樓人買

400幾萬買市區300幾呎難d喎

600幾萬元朗樓我估係兩房
兩房單位始終最多人揀....個價無一房/開放式咁波動
就算第時生左小朋友都夠住
我覺得都合理

加上放寬左按揭，600萬以上交投都好活躍
1000萬以上就難d搵買家

最尾個句我就認同
多數上車都會揀20-30年樓齡
除非budget 好鬆動

Venus廉政2014

Venus世界第一

原本係做8成，因為同層凶宅淨係做到6成。

都講咗平市價兩成
其實平咁多銀行都未必肯做按揭

想知正常港女點睇住緊套房嘅男仔

得個幾萬

莫仇

2個都搵fd撲水

噉都唔告鳩佢

竟然唔係火力全開鬧個地產佬？！

而家Ｄ錢好似大富翁個Ｄ

Katy啲朋友咁衰

好輕巧就話唔關佢事

男就月月清都借
女就走哂

幾現實

D 港女姐妹幾仆街

講錢

現實

咁樣野餐敍舊都幾健康

好慘

簽約前2星期先黎

點解寫女性友誼脆弱D?

sophia 大把錢

事實黎

呢個同事叫Cindy好熟面口，請問佢叫咩名

只有好兄弟冇好姐妹

又好難怨得落
仲要本身咁fd

最有米應該係莊思敏

女同事結左婚個個好熟口面...

不過其實好難同朋友借
勉強可以同屋企人借…

一講錢啲八婆四散

-15%

都幾正

問老細借錢？？

然後某集團可能又去投訴

講到錢就最現實
現實就係咁

遇人不淑

死藍絲

愛情騙案好明顯

投資

感情騙案

俾人呃錢

已經借咗幾百萬俾人

想推

又迷網

咁就借唔到啦

啲富婆儲儲埋埋啲錢比網友呃晒

新聞個個中女...

即google？

群姐都露

同群姐溝同一條仔
so sad

群姐亂入

你都借左700比人
唔爭在120比我啦

Billy Lynn's Long Halftime Walk

報警啦

你咪試下唔借120比我
反正我都死
攬炒

莊詩敏好撚正
好想比佢屌

最後希望都無埋

似雷公

終於投訴，非常似係老婆會做嘅嘢

嘈架啦

問老豆借咪ok

你比咁多錢
冇責任架？

咁易呃到700
都唔洗繼續撈啦, 仲溝乜鳩群姐
去嘆世界啦

幸福賓周呢啲性格都係容易激嬲人

一講到錢
女人就...

佢d fd就係成功既例子

朋友當係寶老婆當係草

好寫實

離婚首部曲

叫石修按樓最實際

結局係咪會散

先唔講 佢朋友有無呃
當初係條女自己心急想買樓 係咁催係咁趕 有份約係面前就失曬理智
條仔都講過太快
條女真係無責任咩？一出事就推曬落朋友度

題外話 人地咁多大客 真係洗撚呃你少少仲要借番果少少俾你？

wts我們分手吧
咪得

游游

好人咭

死魚眼，上到床係咪都係死魚

喜劇之王

老婆從來冇問題
有問題都係你拎到佢有問題

好撚正呀

好sad

自己想講

細佬

借啲依表白

游b對腳

比人講先

明明就係自己想講

全身都好正,好想奶

一時醒唔起

Hugo好樣衰
又有懶音

戴綠帽

帽事

廢mk係咁

越難越愛呢

好man ar

唔係香港出世啦睇個樣

收皮啦,你係柒呀

自己唔上進就一嘢話人貪錢（雖然佢都算係），搶個話語權

是但啦
咪益你去搵有錢仔

兵仔最後勝利

Bye bye hugo

呢個似老師多啲喎⋯⋯唔似男朋友

坡仔真係唔錯

自己唔上進
同人地貪錢

可以共存

對腳唔錯

依條友應該都唔會揀

會唔會同一時間畀兩個人飛

唔派帽唔通一齊去酒店群P咩

想成功就要管理好自己身體

咁點送過去？

新加坡仔好悶

係好撚正

對腳 面豬登

痴線

你估人地係你有錢仔幾舊水買垃圾食咩

女仔係咪覺得呢啲鳩up就係上進好有計劃
我3年上火星添啊

呢條仔太認真啦

新加坡仔好悶最後等被飛

老母不如同呢個friend一齊

Lunch 到會CLS
好多高收入都係唔會同啲下屬食

禾都唔識

一定

根本就唔想自己努力 但硬係想癡埋個真係叻人到

呢啲第日就係跳舞群組

條仔本身有錢仔 就算衰咗都夠過世有突

悶?
有層樓喎

一齊食咪得

冇肉

講到啲嘢咁簡單，想個飯送到office仲熱，一定冇自己現實落場送過

女人呢
過咗廿中 就麵包大過愛情

Venus

坡仔吹水，好過hugo又min pay又做無聊野

龔慈恩真係好正，仲係咁有仙氣

有錢仔點知民間疾苦

hugo 好廢
細佬就窮

龔慈恩做老母真係好似

細佬只要改善自己個心態就OK
不過可能細妹睇佢唔上眼